(有圖) 5廢青一早玩電話唔讓座比大肚婆

圖係朋友send黎

其中兩廢青霸住關愛座

推

對唔住 打錯 係4個玩電話至岩

廢中

大肚我害佢架
做愛又唔預我
讓位識叫我

睇到啲打格笑左

就算係廢中都咪撚再post呢d啦屌

人地做地盤建設香港好辛苦架，坐下都唔比

點解啲人好似喪屍咁

咪係
冇佢地你冇地方住啊

唔玩電話點扮睇唔到

可能大肚婆拒絕唔坐
一張圖就叛死官

正！

你點知人地冇需要？ 你又唔係佢地 佢地個個咁岩腳痛唔得架？

唔係個個都大條道理要人讓嘅

啲紅點做乜鳩

你都on9 佢地拎開個背囊個肚仲大過個大肚婆啦
使鬼讓座

而家D60後真係

點解樓上咁多真心膠？

會唔會係成班地盆佬成身臭汗，讓都唔想坐落去

good

我都有份

佢地過一排都落去嫁啦
咪讓下佢地囉

即係坐啦

正評俾紅點遮樣

會唔會係你真心膠？

一大班廢老

搞到我公司笑撚左出聲

推到幾個廢中廢老仆

呢個回應真係無得輸,你搞野既後果由我負責?

垃圾廢中廢老

依家啲上一代真係

紅點

而家啲90後真係

cls

屌你未來戰士咁款

你岩
你斷腳/整親腳/病我害架？
有好野又無預過我
讓位又識叫我

所以以後一概唔讓

你知唔知我講緊咩

正皮比廢青

笑撚死

你變老又係我害架?
有好野又無預過我
讓位又識叫我

屌你乳豬嚟嘅

我留意左好耐, 係香港真係唔會讓座俾大肚婆, 就算佢地鐵急剎車時仆低搞到小產, 香港人都只係會影幾張相打咭, 到站就起身落車架啦!

屌 禁撚錯左負評

根本係佢自己真心膠

讓你係人情，唔讓係道理

廢青 可恥

幾粒紅點真係畫龍點睛

唔讓咪唔讓 又唔係必然既
個讓字唔係咁解架

會唔會係大肚痛讓比佢地坐呀
始終後生就算大住肚都好氣好力，唔似duncle無力企

試下每日不停影鳩呢D廢柴再貼係佢地最鐘意上既page

講得岩啊

其實都唔知幾時開始唔讓座要畀人批鬥
話明讓緊係要嗰個人心甘情願
唔讓就要畀人屌？

駁唔到

廢青

起鳩佢地底啦 成班廢青咁唔捱得 企下洗死咩
希望佢地個女大左肚都冇人會讓位

成班垃圾廢老
女人都蝦

青你老母 擺明係廢中廢老

仲要扮訓

呢啲青年真係好唔要得

屌你

講d野同蝗蟲一撚樣

青？邊撚到青

你個頭咪青

嗰個唔係老人座咩？

應該影埋對面嗰啲 咁樣唔公平

今日今日啲廢青已經唔識飲水思源、孔融讓梨喇！

正個評俾打紅點格！

得你係姐

果d紅點打格好有味道

讓個梨俾人無咩所謂
讓個位就唔得

平心而論，會唔會大肚婆係另一邊門入之後企嗰度
如果大肚婆企正係佢地面前都唔讓，咁就或者真係唔讓座

可唔可以指出邊個係真心膠
我淨係見倒你一個傻閪咋wo

垃圾廢老

你冇比我屌㗎

淨係識佔中

可能有試過讓 但人地下站到唔坐呢

能你老母咩
廢青仲唔認

廢青只係識佔中

d比喻差撚到

吹咩

其實呢個女人都好明顯係大肚

高質post

所以你話香港班老中坑邊有得輸，明明屌緊班撚屌玩批鬥都可以變咗做屌大肚婆